[突發]Trump on North Korea: 'Talking is not the answer'

President Donald Trump on Wednesday expressed frustration that diplomatic efforts with North Korea are not yielding results, tweeting that "talking is not the answer!" after the reclusive country launched its latest missile test earlier this week.

“The U.S. has been talking to North Korea, and paying them extortion money, for 25 years,” he wrote. “Talking is not the answer!”

Trump didn’t explain how the U.S. has supposedly paid extortion funds to North Korea, but the U.S. has provided international aid assistance to the country in the past.

Despite Trump’s strong words on Wednesday, the president’s secretary of state, Rex Tillerson, and defense secretary, Jim Mattis, have stressed that diplomacy and economic pressure applied to North Korea is the best way to deescalate the tension and push the North to denuclearize.

The president's tweet follows a White House statement issued Tuesday in which the president said “all options are on the table” in dealing with North Korea.

The rhetoric between the U.S. and North Korea has intensified this week after North Korea fired a ballistic missile over Japan, a move seen as extremely provocative. The U.N. Security Council denounced the missile launch on Tuesday as “outrageous.”

Far from backing down, however, North Korean state media issued a warning Wednesday that the missile fired over Japan was “the first step of the military operation … in the Pacific and a meaningful prelude to containing Guam,” according to CNN.

講乜春 俾人踩到上心口
面目無光 颜面無存 真係死淨把口
嘅口水佬

咁撚多爹，無料就收聲啦

watching is the answer

得依到先會覺得一個民主國家咁易發動戰爭

Trump仔唔打NK正傻仔

That's ironic as talking is what Trump has been doing for the most part since his presidency

隻吹水怪真係無撚用

唔好咁話自己個國家

唔係支那建立口交部黎做咩

自己既國家❌
自己既上司⭕️

又

打完個飛機好訓啦

無能

以為自已係乜

美國禁止到北韓旅遊個寬限期都係幾日前先完
公道啲講侵侵就算想做野都係依家開始先有得做

Twitter is 😎

“Talking is not the answer!”
Let's Twitter

Twitter war

左膠收聱

123